[即時] 深水埗討論

激光之夜，開始

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

開波前食糖水ssp

糖水

真?又黎?

欽洲街既市民

係時候出街食糖水啦

星期二甜點, 街坊再現身

五大訴求, 缺一不可

止警暴, 制警亂

深水埗街坊真係好高質

見到有直播提示

又黎料

深水埗街坊hoball

光復深水埗！啤酒糖水革命

小心d d狗慣晒部署
Be water stay safe

太子警狗會所有速龍上咗裝

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

推

好勁

防暴上左天台

馬上返黎

黃大仙街坊表示深水埗街坊真係好肥 日日食糖水

深水埗街坊唔怕肥

播歌

啲狗好似好忙咁係入面行嚟行去
睇嚟準備緊
入面停車場都無咗好多狗車

狗屋停車場燈都熄埋

欽洲街的市民！

又黎 戰鬥力好高

暫時得東方有Live?

屌你班撚樣又話用Twitter Reddit做文宣

今日唔好撚咁盡啦,聽日重有兩場要去

撚到佢地出黎 好走啦

返緊去

獨立媒體都有

cls
開始佩服ssp巴打
ssp班狗應該係最快崩潰

晚晚落樓食糖水 撚下狗

邊個會估到SSP日日食糖水

支持林鄭攬炒
支持推行緊急法
支持五大訴求 缺一不可
支持攬炒!
支持攬炒!

ssp手足受我一拜

深水+黃大仙
無撚敵

你地呢班不知所謂既市民

光復深水埗，糖水革命

欽州街的市民！

其實有個問題想問好耐。。。。勇武派同full gear警察對轟一定唔著數，點解無人會係引完出黎，再係休班放工除gear時。。。。學隻揪警甘對決？

利申： 唔鼓勵暴力行為，和理非，只是感到費解。。。好似你地鍾意打機比喻咁，對方上哂buff有防禦牆仲硬撼，點解唔等幾個回合對方解除升防buff時才打精英怪？

日日都深水埗班狗唔發癲就偷笑

Push

不知所謂既市民 支持林鄭攬炒
不知所謂既市民 支持推行緊急法
不知所謂既市民 支持五大訴求 缺一不可
不知所謂既市民 支持攬炒!
不知所謂既市民 支持攬炒!

Sdp街坊

黄大仙

Wts都撚緊

好似開party咁又播歌又派嘢飲

有椰西食

潛行之霸再次上演

玩完好走

深水埗手足好癲

希望又唔好跌子彈啦

但係 示威者一日未走 佢地都唔會除gear行出泥咖啵

玩到咁上下好走
狗仔又會突擊

小心嘉頓又黎包抄
要準備多D哨兵

日經

求幫推

[推上去]咆哮可唔可以改九點

深水埗真係高質

你地咁照法
狗屋就嚟著火嘞

Ssp wts 居民宇宙最強

就係講緊分工，打機要有坦引怪，有法師戰士弓手就潛伏草叢等輸出

單車gip佬宣揚和理飛？

真係要小心d, 一次比一次危險

同黃大仙搶MVP?

深水埗真係痴撚線
18區都要做

成日經過狗總都見啲狗戴口罩收工架

深水埗PP話見到成條馬路企滿晒物體!? 唔知講咩呀? 手足小心又亂開槍呀!

深水埗每晚啤酒糖水

毅力18區最勁

上水粉嶺學下野

黃大仙居民要爭氣
個龍位就黎俾人搶

有聲

十八區都係咁就好

小心睇水唔好比狗捉呀

SSP戰鬥力

我都好羨慕啊 想玩新屋嶺

乜又係你啊陳生

831 91

黃大仙 就黎做2哥了

南亞佬飲大咗

好大回音

Be water be safe

今晚又要跑100米, 唔好飲酒呀

上水狗屋個位圍條毛
定你想圍ptu 總部？

有live?

東方 獨媒

除咗獨立媒體邊度仲有live?

不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！不被補！

獨媒有

各位手足 be water 唔好俾人捉到

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

癲狗

黃大仙爭氣呀

Pish

粉嶺裁判處迴旋處個位唔係咩

拎埋大聲公

已變潮文

打個比喻，真係比喻。。。。深水埗有事就聽警方講唔好前往該區域參與非法活動，只好係太子同長沙灣食住宵夜等事件平靜，警方收隊先返屋企。。。

玩還玩，要有哨兵睇實，尤其是嘉頓個邊

馬安山定唔知天水圍果個教化好正

呢個禮拜 深水埗街坊戰鬥榜排第一

有冇住附近既人可以係高位影相不斷提供資訊

記得搵人睇水

獨媒妹妹把聲好好J

軍師俾資訊, 手足撚完好走啦

ssp 返工
牛屎屋企

每日都可以活係兩個世界

支持林鄭攬炒
支持推行緊急法
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

唔好搞到我地擔心啊，加油手足

獨媒姐姐把聲又幾好聽

身材?

睇live咋

小心

外藉人士

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

請教，邊個live?

深水埗公海！

吊, 咁多人唔戴口罩

搵人提下

街坊怕咩

街坊無免死金牌

合法喺樓下出現姐

有冇黃大仙公海

林鄭 黑警 冚家剷

大家都自動自覺埋位, 一到夜晚

獨媒班5毛好煩

同問

左上係獨媒

咪post咗

街坊好野

G chi糖水老細

有個問題想問好耐 ipad facebook 左之後睇live睇唔到comment 有咩辦法

屌走撚左先黎料

更新左之後*

深水埗要人！

深水埗街坊好鍥而不捨
但大家可以唔好玩筆嗎?
唔想見到速龍又出來捉人

好好聽啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金髮白衫妹 , PATPAT好豐滿

係個到，咁你圍乜，佢比樹圍住晒，後街又暗

SSPo 速龍已全部上cid車準備隨時圍捕。
散水post 好多， 講出嚟大家唔會信， 不過今次啲料絕對係堅。 我知道冇人會睇完呢個post跟住真係散水， 只求大家喺SSPo既要特別格外格外格外注意， 寧願畀我呃一次搞到自己今晚精神緊張，都唔好鬆懈

深水埗10點冇人9叫

小心有狗係後面包抄

ssp嘅鳩叫係不分時間

一舉藍旗就變嘉年華

狗署藍旗!!!

pish

今日好大機會包抄曬先出黎
小心

連續兩晚嘉頓上面幾架車衝落黎落車出速龍 小心 跑長沙彎道 向長沙彎走啊 大把車 大把路

岩岩有間私家車出左去
有無人睇到入面係咩

有線又比狗針

今晚喺深水埗既， 老閪都要集中精神， 千祈千祈千祈唔好放鬆自己，be water

記得搵人睇水 應該部署晒

獨媒：警方話路過欽洲街嘅香港人應該同呢啲暴力人士劃清界線

唔好送頭
留力8 31

唔好送頭

又加一分

小心
唔好送頭

又撚狗

市民小心呀

依家仲喺SSpo既， 一定要留意所有可疑車輛， 保持同狗竇嘅安全距離， 千祈千祈千祈唔可以放鬆自己

1148大埔道黃竹街好多狗車

散水要散得快

7-8架

度定點water先

好大機會唔係係狗屋出
可能豬龍車跳一隊速龍捉人
玩夠好散
一個手足被捉都唔抵

2345 警方表示將會在深水埗警署一帶進行驅散行動

出左車喇 走啦

好大機會跳車捉 大家諗好點散

見到幾架小巴，七人車，好似響長沙灣道逆向轉左入鴨寮街，小心

watch your six!!

唔好被班狗捉到

比多次公海Link 入唔到

撚夠好散，記住班狗係傻閪

ssp日日落街食糖水cls

全部街坊歡呼

pushhhhhhhhhh

無哨兵！？
而家咁樣唔對路喎。。。深水埗要突擊太簡單

LIVE好似話聽日見

1155大埔道南昌街油站
幾架狗車

個單車友咩事

深水埗街坊會唔會癲左少少
好佩服你地但大家小心

由而家呢一秒鐘開始，仲係sspo既自己一定要小心睇水, 唔好期望有人幫你睇埋。
速龍會隨時衝出嚟， 千祈千祈千祈唔好俾自己鬆懈， 一秒鐘都唔可以

各位萬事小心

個單車叔叔做咩事

Ssp係我屋企 捉我啦

push

走啦，黎緊

唔好送頭為主要目標呀

SocRec嗰度做乜

兩晚經驗啊 睇路啊名咁多位

rthk嘈咩

??

大家小心

真係癡線日日都黎

無人被捉先叫撚狗成功，提高警惕大家小心

cls
係度內閧
一陣一衝出黎就成班收皮

相嗌唔好口呀巴打

握手講和咗啦佢地

咩事

太子入緊狗喇

快啲走 下次再撚過 唔好送頭啊

9成係講去定留

太子入緊狗喇喂

白衫牙叔勇能到

白衫叔叔

走啦，狗黎緊！

好小學雞隻狗

走既
叫完走
就走啦
唔好拗

人少 自然會走

白衫阿叔

be water

張飛

安全！safety！

阿叔勇武到cls

大埔道油站7狗車，4豬籠，3EU

白衫阿叔單拖屌狗

牙叔清醒到

蓄生黎

屌單車友係嚟搞笑架嘛

屌 二人轉都玩埋 好撚癲

stand up comedy 咁

個踩單車係咩人?

街坊係咁上下啦
咁樣仲證明到無夾過

屌
睇緊乜

又到月尾出糧啦！你準備好換美金未！？

炸藥

咩料 成身炸藥

阿叔似飲大兩杯，但值得一讚

阿伯

記者都忍唔住笑9條癲佬

個單車友

阿叔勇到去正門屌

鬥鳩up 好撚正

你話我鳩噏
屌你老母

阿叔痴撚線

條單車友講乜鳩

開箱睇下

推 現場唔好分心

影曬個樣好耐先話唔好影樣

會唔會玩炸彈嫁

咪就係劃緊先晩晚咁多人出黎
成日都自己話返自己 死傻鳩

勇武阿叔

佢話佢成身炸彈

唔割

係咪披住五星旗就可以打人！
我e家就去披住五星旗打你老母！
笑死

頭先佢未講我已經諗佢個gip係咪炸彈
我懷疑堅料

果兩個阿叔笑到我仆街

快樂抗爭

醫生口罩都非法集結

又堵左路
小心嘉頓黎料
尋日行動極快

封路到好危險,成炸人係到

工聯會

痴撚線

真定假 佢拖住個喼又衝最前

RTHK成日zoom
街坊自己小心

一陣九成一落車就賽跑

咩事個個唔戴口罩

街坊，食完糖水去屌狗....

一定會夾 入定內街 見到狗車就要走

你地睇緊邊個台，立場無咁多野睇到既

嘉頓速龍落車包抄 ！ 跑長沙灣道

蘋果

小心d好

獨媒 不過我岩岩聽唔到

次次都入哂內街
我係狗實係街尾捕

Fb 高登page live幾正

Rthk 拖喼單車阿叔究竟咩事

好多醉酒佬

街坊都要識得保護自己啊，戴返個口罩

單車友係咪白卡

佢地唔夠人 咁多位包圍

Rthk 好悶

好撚好笑 單手拖喼踩單車

又塞路 姐係等比人拉

邊度睇到？

只求手足小心

塞完好走啦
唔好送頭

無人旁述 但係最清最穩定

佢哋捉十個八個都夠死

香港獨立媒體直播四分割畫面

鳩堵路

現場做咩有人播歌既

走得，狗玩快攻

有條女著哂短裙短褲無口罩 摟拉咩
話就話食糖水啫

果兩個阿叔攻擊力很強。

頭先一路影住間7仔

唔係小唔小心既問題
入面有幾多人會上連登tg我都唔肯定
做冷氣軍師既資格都無

走啦 冇意思留

塞好左就行遠D啦,唔好留係依個位

我冇乜電
有冇巴打接力mon住附近？

欽州街既市民

感受到暴風雨前既平靜

嘩黑媽媽都睇到佢有幾肥

單車友係咩人
頭先做乜同阿叔嘈

街坊得罪你？

有預感會拉到3-5個

鬥9up啫 好似

兩個一齊鳩噏屌狗

蘋果做咩事

1214 大埔道狗車閃燈往欽洲街

又口角

出左來啦,快閃

辛苦晒ssp手足
keep住晚晚撚狗

深水步人戰鬥力好高

呢隊著埋綠衫

街坊嘈交 日常野 唔關後生事

不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕

狗車已到

乜鳩

狗到了

有9出左黎 小心包圍

大量狗車到場

不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕不被捕

啲街坊好撚型 用單車做哨

散哂未 ?

返屋企喇

GIP神被拉

出來了

狗到，不被捕！

極大量狗車到左
準時衝落車拉人

收隊

收工
跪求不被捕

快手返屋企睇直播啦

有速龍喎

都多單車友

傻佬比人拉左

拉左?

拿唔該今次真係早啲散

: 又要跑步啦 好！

包圍晒

狂跑

屌 又係咁係度9衝

屌, 捉左個

黑警又食白果

gip 神送咗頭

拉左

呀蛇又夜晚跑步

捉左個

又有手足被捕

咁都周到

又捉

希望冇炸藥

唔好燈啦

捉左個個係岩岩拖喼踩單車?

真係要全民練跑先得.

佢個gip 放d 咩

單車癲佬己拉...

Ssp d盾牌真係用番賣比中國個隻

拉左個

個4個都唔似有份

捉咗四個手足

會唔會個箱較左計時器
特登被捕然後就爆

冇口罩街坊..

又係鴨寮街包炒

頭先佢地跑出黎個下好快 慢10秒走應該都比人捉到

佢企定係警署 好難唔拉

咁都出畜龍

查完就放
靠嚇

有兩個笑笑口一路渣住野飲

又想推昇記者唔比人痴撚線

又咁撚多狗

痴閪線咁都百幾狗

又推記者遮住晒

又推記者

駛唔駛咁多人

搜身姐

日日都係咁包
唔好送頭啦

痴撚線推走記者出一百米外
又玩尋日wts 果招

起碼幾百人

32台

咁多狗圍4個小朋友

而家唔駛行咇 擺晒d力返夜更

有哂糖水係手 屌你老母

Deployment 要2小時

藍衫咁冷靜

又捉左幾個街坊, 又亂9拉

係就好 核彈都唔割

係唔係又要推一次鴨記

相當危險

屌上索帶

有咩理由要咁大個圈去俾你做野

係咪捉左人

721又唔見咁撚多狗
比街坊屌兩句就幾隊出黎

最近班狗都係鍾意包抄，手足真係要小心，
真係唔好亂送頭

坐地下果個點解要拉

而家裝備由孖葉變索帶？

又捉街坊 笑

行李gap 癲佬己拉

9拉上索帶?

立場話佢之前話搵朋友

唔知
不過睇佢好似預咗咁

4個街坊搜身唔知下一步
1個拖喼單車友好似拉左

屌你咁樣都要出幾百隻狗

見到至少
一個綠衫男人, 一個藍衫男人, 一個單車呀叔

呢啲錢好搵呀

蘋果個幾個咁好心機買野食

有個藍衫被上索帶

d街坊唔理 繼續篤魚蛋 仲問辣唔辣

佢好冷靜 岩岩一班衝埋去

谷左成晚

鴨寮街x桂林街四個後生

Socrec

鴨記衝上141啦

點解要停 勇武停左一個星期成個運動降溫得好勁
各自爬山啦
人地都未驚比人拉你幫人擔心埋

4個後生係關事？

用幾個人幾個鐘消耗左幾百個警員幾個鐘

果4個查

大家搞清楚先，拘捕同stop and search唔同

街坊食下魚蛋姐

香港人 愛送頭

立場話至搜緊至少4個

不可停，但走要快

佢地呃ot錢咋

藍衫拉左

見後生就查
都唔知關唔關事

戇鳩黑警

好多狗車

SSP 街坊走去邊 次次幾百防暴
都消失得咁快

送乜鳩 全部唔關事
最多係拖喼果個明玩野

屌拖喼阿叔冇料到 又話炸彈

我懷疑除左遊行當日其他都轉晒返夜更 咁應該唔計ot

日日咁亂拉街坊 記者會講幾多大話都洗唔到

好想整爆晒佢地啲死人燈

Sor 我睇live 聽佢講拘捕

係咪又有陶輝

藍衫衰乜啊又?

返屋企休息，明天要返工

Bob bon又開始串咀

出現咗囉

點解咁長嘅逃生距離都會俾人捉到。。。唔好呀手足

陶輝係現場？

9拉啦

真係唔好再係鴨寮街走 次次都包抄

黑警依家基本係黑衫短褲落單就周

屌你陶輝？

Rupert dover 柒到連呢d 地區戰都要出場

好似係

預告出tg?

手足睇路呀

後生就周先岩,個幾個邊個係黑,頂多係深色D

陶輝都出現

記者好嬲

call 晒馬又防暴又速龍full gear乜都捉唔到
d狗士氣都無啦
咪求其圍住幾個黎搜下囉
街坊唔洗怕佢地

因為冇人把風，唔知犬犬那個方向到

收隊？

應該係街坊黎

聽日真係要散快d
有消息有狗車到要一齊即散
唔好戀戰

頭先明明話「聽日見」
但又有一班人仲留響度
撚下狗唔值得咁送頭

Who ?

記者要屌啦

屌鳩啲狗啦

照撚完未dllm

上左索帶

大埔道都有狗包抄
下次揀企位醒啲
係就一開始就block長沙灣道十字路口

話說咁多日ssp食糖水有冇南亞手足出現過?

記者屌得好 啲死人仆街燈

藍衫上左索帶

仲要叫記者冷靜

帶走緊

林彥邦 立場live

個阿sir發脾氣先仲話返記者轉頭

其實佢地行得好前
想比大家睇地區性宵禁
等更多人反政府

咪係 留係到做咩明知包抄

到底係真係唔知咩事定想扮鎮定博路過啊 咁玩法晚晚都有人失手

條友應該真係行過

原來今日係佢

佢話自己落黎同朋友飲酒

感覺你唔係好知黑警玩乜

佢地的確係街坊
但你覺得佢地唔係手足?
佢地可能今日無事 放返
但事實就係比黑警抄左牌,之後都會比黑警重點留意
分分鍾點屈第時都屈到條罪比你

街坊話佢落街飲啤酒.之後被拉

落街飲酒都比人拉

藍衫出現咗好耐架啦,岩岩仲同自己人嘈,最後握手講和

藍衫到底做乜
擺明等人拉架喎

5個

仲著住拖鞋, 成班狗亂捉交數

係唔係都捉咁個先嫁啦

鴨寮街五個上警車。

納粹警察拉人要理由?
真係撚狗班人一早走哂

香港係無罪推論

路過點避

佢都冇走 唔係點會捉到
一係飲醉左 一係on99唔知咩事既

500usd一枝咁嘅死人燈
救護就要二手豬咀輪住戴屌你老母

如果最尾冇穿冇爛出返黎幫差佬講好說話姐係鬼

係
Rthk 影曬,告鳩硬
好明顯黑警睇住直播去做operation

又拉左幾個手足?

蓋世太保

好多人話818之後個成個運動降咗溫，但我唔認同依個講法。其實今晚元朗仲有咁多人去參與就知道大家仲好緊張件事，而且現場唔同年齡層嘅人都唔少。

818係為之後嘅行動打咗支強心針，唔洗睇得咁負面。

唔少手足成日話降咗溫點樣點樣，可能想激起大家嘅意志，不過經常推得太緊只會跌軍心。

少激將，多鼓勵

我都係咁諗

藍衫個個好似自己同人吵緊 留係到比人拉WO
唔多關事咁

比人拉之前要係鏡頭表明身上有無傷

應該係行過同街坊

個個live都見到佢,而家黑警會睇live 仲要咁揚點都追撚住佢啦

暫時見得藍衫帶上車

屌，唔著黑，入7-11食下魚旦都好老定冇事啦！

屌 點解仲要交稅

咁路過果d又送頭？
唔好成日笑鳩人哋送頭得唔得？
宵禁？？？

你諗下,假設你真係路過
你跑,又好似你關事咁
你唔跑,D狗又會鳩拉

831希望係全和理非. 民陣發起既遊行

得喼神係奶硬野

要係鏡頭前大叫自己有無傷係身
如果出返黎有傷一定係d狗做

街坊唔會有事...應該

爆料

算啦
呢度好多人都唔明

日日送頭
警隊0 損失
我地次次比人捉幾件

可能成功走到個D覺得今日好成功

今日呢幾個多數真係街坊/路過

今日聽狗會好似講拉左8百幾個, 而家係告左百幾個
我諗呢d 街坊應該都係拉左先, 之後搞一大輪唔會告住既

後生仔?

另外係咪有個藍衫搞事?

㩒住嚟搶

邊度有完美 肯出黎就keep到團火

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

今晚唔覺有鳩拉 純粹鳩搜
係個藍衫同喼神唔知做咩好似一早預咗比人拉咁

關咩事
呢d 街坊黎
根本鳩拉黎

黃大仙搞咁耐又咪放曬，捉了件女冇帶身份證交數

咁佢副裝平好多, 係大陸買都係5千蚊咁

拉街坊坐48小時就放人

500USD???唔撚係呀?

Mar3又屈人襲警？

UV7104白色Kia狗車
逆線添仲要

拉左 番到去證明住附近
態度好既就放
唔好就玩你48再放

放左個

頭先立場live講

班狗要拉街坊可以點
依家又唔係宵禁

下次唔好匿喺內街入面
企喺大路
望住狗車邊度黎
啱啱企左喺長沙灣道口，睇住狗車著哂燈轉落黎
根本就走得切
啲人點都要送頭

咪係 唔通因為佢鳩拉而搞到自己唔出街咩
咁咪比佢地嚇到

唔係保釋候審？

喼神係咩來頭?

所以d 街坊咪唔撚驚, 咪繼續玩
講真, 身上咩都無, 仲要係集結地點外100-200米先拉到
真係咪俾佢玩48 囉

4000流好撚貴架

其實日鳩日都鳩拉
拉到大家都預咗比人拉
濫捕嘅方式恐嚇市民就嚟唔work

又推鳩記者老屈人地藏有攻擊性武器

又係果隻被港女撚果隻mar3 狗
而家又扮惡
正廢物

食糖水果幾位全部拉曬

好難

上次以為818和理非係全人類共識， 但結果大量前線依然上場準備作戰， 千辛萬苦先叫走

（但始終唔應該跟前線割席）

藍衫係咪佢地D人啊 夾份搞事博大家賺OT?

閪狗鳩叫cover被捕者把聲講自己名

行過都拉左上車

飲汽水嗰兩個都拉埋

唉，明明頭先第一批人好快散咗
唔知點解仲有班留咗響度
留留下又再set rb
黑狗呢排真係癲哂，係咪都大包抄
下次真係要be water

頂黑衫男仔一開始神情仲好輕鬆

梁諾軒 冇聽錯的話

梁樂軒

呢樣根本唔到我地決定

cls

社工在場

梁樂軒？

有社工出黎幫拖

全部拉曬
妖

有一個放左

梁諾軒

記者會不代表前線

又去新屋嶺打到骨拆先放

白色黑警完全ignore 社工

飲汽水炸wo

今日係水警

行中聯辦和理非都唔會批啦
擺明大戰局

屌你 真係照走
垃圾到

前線又推翻哂記者會講啲垃圾

岩岩第二個上警車戴眼鏡 講左自己名叫梁樂軒

中三都未夠

D街坊即係屌

果兩個細路

前線既決定視乎現場環境

揾家人，梁樂軒

係 未夠18

AM8255
梁諾軒 （唔知係咪呢個字）

popo又塞馬路

前線應該好唔妥上面啲冷氣阿sir

根本佢前線班狗就係日日搞屎棍

每次一問叫咩名
班狗都會專登大聲嘈鳩住

CLS,記者會垃圾黎,開黎拓呀'

可能會放椒 小心啊街坊

又無宵禁留比法庭判

不過d警咁撚黑無罪都做到有

記者唔該聽日問下點解前線可以唔聽上司既話，唔比社會睇下發生咩事

記者會講過咩

今日先講完,夜晚就唔做聽日又有得講

警司講野我就要聽呀 ? 拎警司級黎撻我?

都話左被拉既絕大部份都唔關事，岩岩見到D狗跑上前個陣兩個細佬仲飲緊野
無啦啦跑黎捉鳩佢地

屌 得幾個都唔去ssp 狗屋
屌你老母

屌你老母
唔撚係又新屋領下話

鴨寮街拘捕四男子

未夠18可以有社工陪
岩岩聽到有人咁講

crazy

聽日四點呀sir 會唔會講尊重前線決定？

我見佢地有狗黎緊都冇理
咁都拉

連阿叔都屌埋一份

SSP街坊撚狗小心呀，佢比你地撚左咁多次，依家見係一落狗車就會衝過去捉人，仲會用埋私家車載狗，同埋會多條街包抄，總之醒水啦！

如果覺得每日咁樣比人亂捉幾個係有收益
就繼續啦

真心阻唔到,提水叫轉下戰術又唔理

喺ssp拉但唔係送去ssp狗屋
咁大間狗屋用嚟做乜鳩

從來都係搵細路, 女仔黎捉

賤到

狗隊高層到底有冇權架

如果喺美國呢班狗死撚哂未

警權大到咁

明顯俾人拉個班鳩拉嫁啦
散哂啦D人

係咁仆街

咁真係飲野同返屋企
咁可以點

「我地都冇辦法」

又係個個白衫 無見一排都係咁撚柒樣唔理人又係到點頭

下次係記者問之前大嗌自己個名同電話
鏡頭一影就嗌

扑嘢

brw送緊去邊？

見到有日本記者

現場情況相當混亂
做法不完美，可以改善
希望市民能夠體諒警務人員

啱先第一次撤退喺live見到
有人話太子有狗車嚟，安全撤退點知俾人屌到仆街。
最後就俾人撘

究竟幾時先肯承認事實上錯判局勢，係走唔切？

人地個細路就可以欺凌

無人知, 現埸淨係影到唔係去ssp
估到新屋嶺

善用追故模式及起底功能

邊個知,講左話唔似去SSP狗屋

話左好多次已經唔係be water 同點散既問題
你叫呢堆人點散姐，關佢地撚事

唔知

屌 警權無限大 垃圾

屌你老母而家宵禁呀？

事實證明前線真係唔洗理冷氣軍師

肯定又係亂捉人去集中營
根本係捉啲後生仔去做人肉沙包
女就捉去做慰安
黑警犯晒戰爭罪行
但日內瓦又冇佢哋符

我哋可唔可以自行宣佈內戰狀態？

建議唔好每日都都去，好容易比人捉路

現場唔俾跟啊 屌佢老味

頭先社工質問佢 佢個樣閪撚到成個臭八婆咁
請問老豆揾咗囝未？

點解冇人揸車尾隨架狗車?

唔好去新屋嶺

有一個比人拉既肯定唔係9拉

係死都唔肯走既人

之前好似有哨兵講係大埔道開車過黎

深水埗bro

記者會係廢架喎

水警係咁賤

其實d 街坊真係行過見有人咪留低屌
未必係同一班人黎

做咩跑

落單狗

班前線做咩都有上面撐 又冇夠冇樣冇no.唔駛上身 個個都係徐步高

嬲到震

屌 記者會無用 order都唔係俾下面跟

想問被捕個幾個係咪街坊黎 ?

條友假膠黎㗎block la

一邊唔洗理 照拉照打人

另一邊唔理
照比人打 照比人拉

殺左人都有記者會撐
吹咩

而且好多連登仔話主攻機楊， 但好多前線都唔支持 （而佢地既擔心合理：機場可能真係高危）

但無論如何， 尊重前線。
其他人不指責， 盡力支援吧。

怒不可遏

記者叫定街坊

你除左照, 仲識做乜柒呀

日日都靠黃大仙同深水埗街坊真係唔撚掂架喎
輪流啦

而家唔係宵禁呀！
咩嘢叫做唔肯走呀？

又要俾班左膠睇下

專業散水撚
起底+追故睇到哂

街坊加油

想問下美國黎緊會過果條例，班狗會唔會比人制裁埋一份

捉左4個

點解仲要出來衝而換來食TG/比狗咬
3萬人OT 每月已經用盡62億
2個月124億
平均入息：10萬到30萬
20萬x31000人(平均人頭計）
兩個月$6200000000支出
這樣益左班狗兒，值得嗎？
班狗收工交數袋袋平安
你們繼續對抗已經NG work !!

利申：70後狼人

黑警足係 npc沒有攻擊價值

班賤畜根本就欺善怕惡

本身咪又係倒落海

希望d 街坊冇事啦

曾時唔會

國際人權法?

睇黎下WTS街坊表演

關你撚事呀 分化撚 屌你老母呀

無睇一晚電話就無啦啦又比人拉幾件係咩事...？

黑警每日係捉到人,但總會每日都柒一獲
琴日跌子彈
今日記者會講完唔夠18可以社工陪,
呢頭有社工要求陪同,但唔撚理 照接拉上車走

應該好快狗車又返番殷, 落番車再拉人
根據尋日劇本

幫手支持罷課?

重多左人

應該唔會批到咁多俾佢地
有錢都俾大陸先啦
資助冇哂就冇哂

蘋果真係好撚鳩

比人拉果幾個我諗除左藍衫要坐48之後
另外果幾個似未夠18歲多D
佢班仆街係到搞白色恐怖姐
咪又係高調拉低調放

係,琴日loop咗3次

痴撚線,集體衝燈

d街坊好癲線 轉眼間出返晒黎

cls
隻狗係咪有放水
唔好咁樣玩命啦巴打

機場無路可退. 家陣MTR已經配合警察, 佢真係夠膽停東涌線.

機場線停唔停就難D. 但佢真係停既話入同出都好難.

呢到有update！求幫手整合！
求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

係唔係又準備封

又出晒黎 唔洗瞓

聽日記者會掃鳩佢場啦
咪撚比佢地開

仆街越拉條街越多人
好想知柒婆消耗戰條數點計出黎

冇錯 本身都攞去大白象 加快淘空香港攬炒

agree

你咁講以後冇鬥爭啦

彈出彈入

頭先圍狗屋都冇咁多人
究竟柒婆有冇腦

who cares how much they earn

有冇round2

每日記者會都問721就得啦 睇佢地避得幾耐 最緊要係唔好比人淡化件事

不過嘉頓果邊沖出黎果下真係好撚快
真係要小心

今晚深水埗比左個啟示大家 你出黎抗爭班狗反而唔敢拉你 但你係街路過乜都唔做就會比人拉 所以大家記住一齊出黎一齊行 咁就冇人郁到你！

依家每次拉都帶去新屋打架啦

最完美可能係up話去, 政府自己就會自停港鐵先.
但最後冇人去.

難處就係溝通唔到, 而真係有人會去, 有人唔去.
最大鑊係咁.

本人已經歷過8964時代

這個抗爭方式Ng work
只會更多小朋友上狗車

拉好多時係後排看熱鬧的人，前線有經驗走得甩

委任証比人習慣左遺忘左啦
不過721嚴重好多
追721先

獨媒記者好撚正

下次可以再早啲走，係佢開咪嗰陣，可以準備

根本一話走之後20秒左右就成班9衝晒出黎 快到記者都跟唔到

拉果D 9成都係條街行果D

真係唔好背住跑，你睇下

內戰仲會同你講規距
我哋應該自組政府，宣佈香港內戰狀態
要求聯合國介入

佢哋仲覺得有大台，以為拉左就冇人出

佢真係夠膽停東涌線
agree

依家基本每日都係答垃圾班記者都冇火
十足十佔中果陣

呢兩日都幾撚快
同埋好撚多人

深水埗街坊梁樂軒家人請到狗署

平時俾人屌 即刻查身份證 拉9你
仲要擺下陣

今日收隊快到

d錢從那𥚃來？
咪就係差享
你父母交緊law~

而家係成個警隊追究啦 仲委任證 不過721先係佢地既轉戾點 721之前係狗 之後係黑警

獨媒個姐姐其實唔駛同啲人理論

有單車友果頭講完有嘉頓有狗
鏡頭一轉就見到一隊沖出黎
根本想趕入鴨記再黎大圍捕

其實引倒佢地駛入去欽洲街已經走得

做撚盡啦
阻礙新聞採訪自由
依家郁d 就推鳩開記者去一百米外

可能根本唔比有火既入去呢
仲要簡哂党媒黎問

又係果條白衫落水狗 [守馬尿水水警?]
上次元朗凶住客攞ID 又唔出示委任證
馬鞍山衝入私人屋苑 9叫話住客襲警
唔記得邊度班防暴企爆左行人路 但佢又9推記者上無位既行人路
深水埗任意拘捕街坊, 拉左個小童但唔比社工陪同 [同日黑狗記者會先聲稱可以]

次次都衝埋市民到9叫"係咪襲警"
有無老豆搵仔 先解決呢隻煩9

聽晚派糖水, 應該又黎過
除時係中環集完會一堆人過去

太衝動解決不到源頭
不是分化
是合作
條路好長要行
保留實力要緊

on99

唔係呀，姐姐同啲facebook live留言嘅五毛藍絲理論，佢地就係特登撩起你把火，等你分心同嘥你時間